有無fg仲未搵到工

fg岩岩失業

失業好過我ft一份都未返過

parttime返咩幾錢人工
無intern都grad到？

你讀咩科？
再唔係咪做下文員囉

8大 水泡科 讀左=無讀

咁做下文員，接線類囉
一下做下pt賣衫

呢啲會比較易揾

有啲後悔讀個degree

文員都話要工作經驗

上年12月quit ft 返pt

好好珍惜呢段最後自由同寫意既時間

好迷惘

笑左
2021 fg?

點解？

Fg？畢咗業咁耐仲邊忽Fresh啊

收緊租 過活

點樣可以一份intern都冇

我以為係2021fg

辛苦哂

2020

ft工時長人工低，做4個月走佬
份pt政府工，易做同輕鬆好多
pt時薪高過ft,交通方便好多
唯一唔好係max 17.5 hrs per week

邊範

有咩pt正苦工

mgt

5大?

你既5大有邊5大先

3大+city poly

咁係啦

加油

份份工都要工作經驗

19年底apply,佢20年底先比offer
不過我都唔算fg,19年尾先grad

冇做過intern?

btw, 你隻gme點樣

咩major

無intern真係難搵工
老細都唔知你識唔識實幹

好難搵intern㗎?

返濕鳩文員 12k

我見文員都要求有經驗
ching 讀邊範

追擊我
仲坐緊

讀廢科不如讀番個高級文憑搵下食仲好

讀中文 冇經驗
都唔知點解會請我

岩啊，但太遲了

轉場玩btc啦 發達唔洗搵工

本身無咁大 溝溝下all in 左

無錢

點解人哋fg 18k 我得12k

點解你地有人請我無
雖然我認我hea搵工我知錯了

5大都揾唔到工？mgt 都算易揾工啦，只要你介意低人工

唉 讀文科嘅後果

rich

lm

Dllm

12k個啲仲少過我pt

喔

咁去big 4啊，mgt都可以去big 4架

有心唔怕遲，搵到份工再進修

嘩 （175-50）*110*7.85
冇左成十皮

40$先岩...

我唔係3大

好

其他有無賺翻

正正經經睇書學點分析間公司（財務報表，競爭優勢）唔好再買妖股

依家真係傻鳩先會讀文科
其他科出黎高幾多人工

我炒開外滙

重以為你講2021
20 grad 返左大半年工了

不要再說了

咁撚串

big4唔洗3大

你起碼可以做雞
男人雞都冇得做

係咩

pt 150 一個鐘 但疫情無得做

比返gme啲錢我

我

用咩website 揾工先

做電子雞
一個月都儲到首期

我有個fd都有玩，佢有個平台淨係擺錢落去，贏左抽4成，佢報大半年扣抽水賺左6皮野

不過我都係唔太敢玩呢d，佢話連續輸13口會輸晒舊錢

買番正股唔好跟風炒妖股喇

因為你返文員

文員係咪一世都係呢個價

2021 fd已經搵到工但九月先開始

我呢邊會慢慢加 加到2萬幾

Teller 囉

21fg晒銀時仔都係搵ra好過